有冇ching去緊考ielts

準備裸考

要考幾分?

最好7

乜都未做過, 應該無咩可能全7

咁開心

你要overall 7 定係 全部sections都有7
後者難好多
當然都係睇返你本身個英文底子

準備要考
想考夠有書讀

有無ielts 溫書telegram group？

想報啲補習班
有冇邊間冇伏 太多傳銷

香港人裸考
Speaking Writing好難7

有， 努力all 6 以上

writing 真係難高分

Overall

係
與其話考英文
organization同技巧更重要

利申：考過幾次每part都可以8-8.5，但writing未試過高過7.5

Writing part 1 要寫flow
Dont know how do

Listening 幾難
Reading 幾易

最容易其實就係 Process題 (Flow)
但無prepare過 啲人一般唔識做

Listening d 題目真係幾陰濕

鱷魚

好多字唔識寫

現場有d 女好正

Yes

正常，因為班仆街要你考多幾次writing

考PTE 好過

屌 reading 前面做到瞓着咗 搞到冇乜時間

鬼佬examiner 收左皮
一開始D問題都正正常常
去到後半part問我點解large company俾 senior manager 咁高人工
之後D問題越嚟越癡線

Reading易過dse幾多下

嘩咁巴打你好慘
我係問管理時間同埋人點樣避免浪費時間

真啲題目得好少

Speaking 希望有6.5
裸考唔期望咁多

我都裸考 有冇計劃要再考多次

宜家真係得番遵理一間信得過

btw 岩岩尖沙咀考完 得speaking叫做有信心

有
其實我報左個ielts班上到11月
今個禮拜先第一堂

林作？

呢個當試水

你諗住考電腦卷 定全手寫卷

手寫呀
方便jot notes

Writing 堆填點樣做

考到7可以claim錢
今次課金試水
下次考到7就抵翻曬

今日係洲際考完 希望有6.5
要等兩個禮拜先知成績

有冇溫書

冇

應該都得掛 邊份卷最冇信心

Writing 完全唔知自己寫梗咩

屌我都係 堆填完全唔知點寫 後面嗰個經歷又係鳩寫

係 完全亂9咁黎 反而reading listening比我想像中易

要考全7

係我以為會難到仆街 點知原來都可以

Writing task2 都還好
Task 1其實應該有得溫
係我地冇溫

其實係 完全冇準備 琴晚睇咗一陣

溫一個月夠唔夠攞8分?
第一屆DSE攞5*

overall 7 行入去考都有

全7 就算啦 唔係死w就係死s

問心我覺得PTE仲難

林你老母

去緊考了

筆試好d定電腦考好d

筆

佢問啲問題愈痴線愈大機會代表佢覺得你係advanced user

前半part係講得幾好
但係會唔會因為咁扣翻曬D分

Part 1 係考你grammar同fluency
part 2 其實in theory 你已經可以準備好哂先入去考 (你無但其他考生好大機會有 而考官都好清楚大部份人係點準備個考試)
所以後面part 3先係見真章既表現
用黎幫你上7以上 所以就算你呢part做到麻麻但前面你覺得自己講得唔錯 應該都保6望7
出左成績返黎匯報下

兩者分別大唔大?

好 唔該曬
但係原來speaking 都有得溫咩

null

手寫容易啲改同埋可以寫notes

最後報咗筆希望可以考得好

加油

Listening Reading裸考都8啦

overall定each band先
總分有8唔難
識人dse 5**，ielts writing都上唔到8

其實唔係咁
啲examiner自己出書都係話 part 1 part 2已經對你嘅分有個大概印象
part 3只係confirm下個印象

其實大家都係架啦，對方開口連續講3句英文既時候你已經對佢英文水平有判斷

大學畢業既 native speaker （裸考）
writing都係7/7.5咋

我呢啲資料都係examiner講。。。
唔通我自己知架咩。。。。

說明你個個hea9 你

part 3 係semi-scripted
即係個考官本身就好大自由度
唔需要跟稿讀
而佢出咩問題畀你 容易定難
就係根據佢前兩part對你的判斷
（in short, part 3開波前 佢已經判斷咗你）

出左成績了
R9 L7.5 W7 S7
加拿大要 R8 L8.5 W7.5 S7.5

幾號考

如果有聽障 考listening同speaking會唔會好蝕底

咩科 咁高要求

GOOD luck
你個分反應出既整體實力
準備得好啲 Listening 應該可以8.5到
但 w/s 個兩個 0.5 反而會超難

EE移民

仲有幾耐時間準備？

多幾個月
唯有考多次

想問下Listening 點操法?
做Part 3,4 Fill in the blanks 同 table completion 成日甩左
練極都係得7成分

填空 錯咩類型
唔同類型唔同方法

最後個part 長錄音講一大段野 填no more than 3 words個款
好難先跟得到

跟唔到仲啱到7個？
呢個hard skill黎
你隻耳未熟
唯有聽多啲
無其他辦法
listening喺熟悉咗題型之後 好難短期再有提升
雖然運氣好可能分數會突然高到

有冇人今日派

仲未出

6.5

衰左作文

你係BC定IDP考

Idp

BC考 仲未出成績

出左 R8 L7.5 W6 S7
Overall 7
Writing 真9寫

Reading 你點操？淨係Cambridge books? 我無乜點練，做唔晒

我冇操過 淨係做左1-2份past paper 係咁啱今次出嗰啲識做 其實我dse reading得2.. 所以真係好彩.....